{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5922&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 띠아모호텔"
    },
    "text": "ティアモホテルは、観光地や名所に近い場所に位置しています。 広い客室と駐車場を保有しており、便利にご利用いただけます。 常に最上のサービスと品質を提供するために努力しています。 駐車場は室内20台と外部20台の計40台を保有しています。 屋内駐車場が満車の場合は、外部駐車場をご利用ください。 周辺にはさまざまな観光地があります。 麗水夜景スポットのイ·スンシン広場と海洋公園は車で5分、突山大橋と突山海洋ケーブルカーも車で5分かかります。 麗水駅、梧桐島、アクアリウムへは車で0分かかり、慶道ゴルフリゾート船着き場へは車で3分かかります。 美味しいお店としてはカンジャンケジャン路地が徒歩5分以内に位置しており、西市場屋台通りと海洋公園屋台通りは車で5分かかります。 客室内はペット同伴での入室はできませんし、全客室禁煙です。 追加案内事項としてはネットフリックスを利用するためには個人アカウントが必要であり、人数追加時に幼児3歳までは36ヶ月までは無料で、4~7歳は1万ウォン、大人は8歳以上で2万ウォンの追加料金があります。 週末のオンシーズンには寝具追加時に追加料金が発生します。 追加料金は1万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティアモホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ティアモホテルは観光地や名所に近い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ティアモホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ティアモホテルは広い客室と駐車場を保有しており、最上のサービスと品質を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ティアモホテルの駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "ティアモホテルの駐車場は室内20台と外部20台の計40台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "屋内駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ティアモホテルの屋内駐車場が満車の場合は、外部駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ティアモホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ティアモホテルの周辺には麗水夜景スポットのイ·スンシン広場、海洋公園、突山大橋、突山海洋ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ティアモホテルから麗水駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ティアモホテルから麗水駅までは車で0分かかります。"
        },
        {
            "question": "ティアモホテルから西市場屋台通りまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ティアモホテルから西市場屋台通りまでは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "ティアモホテルの客室内はペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "ティアモホテルの客室内はペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ティアモホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ティアモホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用するためには個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児3歳までは36ヶ月までは無料です。"
        },
        {
            "question": "4歳から7歳の子供の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "4~7歳の子供は1万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の大人の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "8歳以上の大人は2万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "週末のオンシーズンに寝具追加をする場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、週末のオンシーズンに寝具追加をする場合、1万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 574
    }
}